Documento gerado sob autenticação Nº VTR.478.701.JTM, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4355                  de  15/06/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°39887,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de SERVENTE DE OBRAS, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, SERGIO GUSTAVO DA COSTA VIANA (Siape: 0358344 ),  para substituir  
MARCO AURELIO CLARO SILVA (Siape:  0357290 ),  Chefe  da  Seção de  Registro  e  Acompanhamento  de
Fornecedores do DeLIT da PROPLAN, Código FG-5, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
18/06/2018 a 05/07/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 18 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
